<resources>
    <string name="app_name">科技局</string>

    <string name="set_avatar_navigation">头像设置</string>
    <string name="modify_psw_navigation">修改密码</string>
    <string name="msg_notice_navigation">消息提醒</string>
    <string name="company_msg_navigation">企业信息</string>
    <string name="company_directory_navigation">企业名录</string>

    <string name="drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="login">登录</string>
    <string name="exit_notice">再按一次退出程序</string>
    <string name="permission_failure">没有权限无法操作</string>
    <string name="login_only_can_input">qwertyuioplkjhgfdsazxcvbnmQWERTYUIOPLKJHGFDSAZXCVBNM1234567890-_=+@</string>
    <string name="msg_notice">消息提醒</string>
    <string name="science_dynamic">科技动态</string>


    <string name="first">（一）贯彻执行国家、省、市有关科技工作的方针政策和法律法规；组织拟订全县科学技术发展规划、政策并组织实施，起草有关规范性文件。
　　（二）编制并组织实施全县科学技术发展规划、科技攻关计划、火炬计划、星火计划、科技成果推广计划、农业良种产业化开发计划、科技创新工程和社会发展科技计划等；制定政策引导类科技计划并指导实施。
　　（三）合理配置科技经费；负责归口管理的县级科学事业费、“应用技术研究与开发资金”等有关经费的预、决算。
　　（四）拟订相关领域高新技术发展及产业化规划、政策措施并组织实施，推动高新技术产业化相关技术服务体系建设；会同有关部门申报高新技术企业、技术创新型服务企业；会同有关部门组织申报科技型中小企业技术创新基金和高新技术风险投资基金项目。
　　（五）组织拟订科技促进农村、社会发展规划，制定相关措施和办法，促进以改善民生为重点的新农村建设和社会建设；会同有关部门负责农业科技园区、可持续发展实验区和先进示范区的管理工作；指导农业高新技术产业示范区相关业务工作。
　　（六）归口管理科技成果、科技奖励、科技保密、技术市场和科技信息市场；负责技术合同管理工作；负责社会力量设立的科学技术奖的登记管理工作；承担县科学技术奖励委员会的日常工作。
　　（七）制定科技成果推广政策，指导科技成果转化工作，组织相关重大科技成果应用示范；推动区域和产业技术创新战略联盟建设及企业自主创新能力建设。
　　（八）研究制定全县知识产权政策、措施和规划并组织实施；协调组织与科技相关的知识产权保护工作。
　　（九）指导编制我县防震减灾中长期发展规划和年度计划；监督开展地震监测预报、抗震设防、地震灾害损失评估、地震灾区重建规划、防震减灾宣传等工作。
　　（十）参与编制县级重大科学工程等科技基地的建设规划；编制实施重点实验室、工程技术研究中心等科技基地的计划；负责技术贸易机构的登记和管理工作；负责科技型中小企业、民营科技企业和科技类民办非企业单位的认定、审核、申报及创新基金的归口管理工作。 </string>

    <string name="second">各县（市）区、高新区科技主管部门，各有关单位：
为更好的促进我市众创空间的发展和运行，服务实体经济转型升级，实现创新驱动发展，打造新引擎、形成新动力，根据市委市政府《关于扶持“双创”工作的七条措施》的精神，我局决定将对第一、二批市级众创空间运行情况展开考核评估工作，现就有关事项通知如下：
1、考核评估对象：第一、二批福州市级众创空间。
2、请各众创空间提交《福州市众创空间考核评估申请报告》（附件1）及相关证明材料，经县（市）区、高新区科技局主管部门审核上报。
3、请考核评估单位于3月13日前将考核评估申报材料一式3份及申报表电子文档报各县（市）区、高新区科技主管部门，各县（市）区、高新区科技主管部门于2017年3月17日前考核评估申报材料一式2份报送至市科技局高新工业处，各众创空间考核评估申报表电子文档发送至邮箱。
5、市科技局将组织由专家、县（市）区科技管理人员组成的考核组，根据各众创空间的汇报和提供的材料进行集中考评。
4．对考核结果合格的众创空间，给予运营费用补助；考核不合格的众创空间给予整改期一年，到期考核仍不合格，将予以取消；未按时提交评估申请将予以取消市级众创空间的资格。</string>

    <item name="add_pic" type="id"/>
</resources>
